有咩game你玩左超過十年?

20年

10年

5年度

留名等睇on9仔話人生online

人生online

PES 呀妹問做咩你十鳩幾年都係玩同一隻GAME

DOCTOR LEE

GTA V應該可以挑戰10年

FIFA
足足玩左20年

aoe

starcraft1/2
三個種族玩下
無聊嘅話就去玩下故事模式
重溫下世界觀

Cs1.6 10年
Aoc 20年
魔力 20年
Fifa 10年
Winning 10年

班on9仔9唔搭8

一定係lf2

巨商

信長

WOW

冇十年但都9年.
LOL...

百變 三小

left4dead2玩左幾年
超中意玩survival

三國志系列

Minecraft

aoe 2 de好撚正 畫面靚左又多文明

呢d代代唔同點同

aoe,l4d係同一隻

執未呀LOL

FEZ

Diablo 2

uo係玩最耐但應該唔夠10年
可能都係5-6年

紅警2

aoe2 到依家都仲玩緊

足球籃球game唔計啦

年年出新

摩爾莊園

On9仔

仙境傳說

巨商 由開服玩到佢執笠

warcraftIII

跑online

三小俠佢出完4轉已經冇玩

踩地雷

夢之歷險

神奇寶貝

雖然都有唔少game玩左幾多，但呢隻係唯一產生感情既一隻game

ro
lol
dnf

RF Online
由官服玩到私服
依家係個國際私服, 難得搵到班港台朋友仔
個服好多印尼仔

23年天堂1 online

GBC pokemon金銀

電車Go Pro 2
電車Go Final

原來冇沉迷同一隻 十年
系列就有

Winning 廿二年

有兩隻FEZ......

BIO HAZARD 4, 5

宜家重玩緊？

信長。。

Aoe l4d cs wow

diablo2斷斷續續都有幾年既

仲睇住隻game越嚟越唔好玩，越嚟越閪添
利申淨係玩咗8年

廿年都有

忍豆風雲2 /3
光暈戰記

RUNESCAPE

AOC20年 彩虹冒險10年 LOL5年
自己條J 30年

+1

Gundam seed destiny

Ro

跑online
彩虹島

Battlefield 2、GTA SA 好多好好玩既Mod
太閣立志傳5 遊戲內容好豐富 得閒就拎黎回味下
L4D2、Minecraft 隔一排冇咩新Game玩就同班fd玩返

太鼓之達人

飄流幻境 應該少人玩
艾爾之光

Maple story
Dota2

RO
pokemon

跑跑卡丁車

TF 1+2

瑪奇

pc玩到手機

百變真係玩唔厭

瑪奇 楓之谷

東方project

Monster Hunter
Mario
撒爾達傳說

唔講系列講一隻game既話就
惡魔城月下之夜想曲

最近都玩番
有無群可以join

lol

CS 跑 勁舞

金庸群俠傳Online
十幾年

依家玩緊重製版

今個月17號又有aoe 3

乜原來仲有人玩

系列既話唔止10年20年都有
指定一隻game就真係冇
就係aoc l4d2呢都未必每年會突然想開出黎玩

仲諗住屌柒你一隻game 點玩20年，但原來20年前都已經係2000 年時間過得好快

三國志英傑傳95版

爆炸過山車

係

GTA SA
到而家都未爆機

AOC玩到而家重好好玩 玩法真係好襟玩

N64- 明星大亂鬥

三國志曹操傳

識個有打rank既人,上到唔知白金定乜(利申我冇玩唔識)
話打rank連續3場都係同一個對手

百變間中玩，隻ga2日日玩

巨商 而家仲玩緊

天堂
AOC
L4D
Total war
三國志 信長 (不過依家已經轉玩文明, 歐陸風雲嗰啲)

仲有winning...不過已經轉玩fifa

玩多年skyrim就得

三小俠 玩到國際服執先冇玩

係邊有得down返嚟玩？有無link?

頭兩個同樓主一樣

Total War

寵物小精靈

lol 真係隻仆街game 浪費時間

Aoe
Nostale
Wow
Travian
Left4dead

巨商
天外
勁舞團
大波蘿2

由G3玩到X 都係唔識用拖

cs1.6得十年？唉想唔認老都唔得

D2單機真係可以玩一世

Monster Hunter，由讀書玩到扮工

屌
見到比人問呢下
好有感覺
記得每年新年見到表弟
大家飲茶
佢埋黎望一望: 仲打緊呢隻
真係年年都聽一次
有時都諗 我係咪真係太out

Left 4 Dead 2 Telegram 群組

我有入尼個不過佢地玩campaign多

包剪揼

Sims

魔力有時會想玩返，斷斷續續咁

信長之野望 11.2b no re no leave

你up乜鳩?

上古卷軸4同mincraft雖然中間有段時間唔係成日玩，但呢十年間中都會玩下重溫下

上古卷軸4都係玩左上古卷軸online先冇左我心中第一呢個地位今年年頭終於的起心肝再爆一次機

sims

CSO 真係好玩

俄羅斯方塊

瑪奇
L4D
Mon hun系列

uo老鬼

tf2 係咪有十年啦？我都唔記得了

l4d

百變

lol同魔力 都有斷斷續續玩起過十年

tf2

玩左超過十年係點計
每年玩左一次咁多算唔算

唔該曬
生存我都有玩下

冇人講
睇黎真係out哂

Aoe 4下嘛...
Aoe3出咗好耐

估唔到咁多人玩魔力

minecraft算唔算？
有個小學同學玩到大學都仲打緊

三小仲有冇得玩

Dota2

3再出重制

俄羅斯方塊（40年）

金庸online 古龍online

Sims算唔算
小學玩到大學再到依家返緊工

minecraft

Roller Coaster Tycoon全系列
不過轉左係ipad度玩

有呀

xbox game pass

製

點解無人講Warcraft 3

吞食天地3

瑪奇
斷下斷下咁玩

以前玩左10年，近年冇玩cs

日日都玩緊

lfo 由中一開始玩，仲會課金買卡
依家執左玩私服

水色

Aoe , total war

咩嚟？好似好正

原來跑都可以咁好玩

Warcraft III: The Frozen Throne

玩曬故事，宜家正係睇人玩，Lowko youtube channel👍🏻

AOE，CS就一定上榜。

Mario kart都勉強係既，出左十鳩幾年，次次都差唔多。

好想玩返
但係唔知點解申請唔到帳號

人生

好中學雞feel

終於有人講

D2

warcraft 信長

街機高達seed d 十五年了

Skyrim，on9 game黎玩極都唔撚厭，屌佢老母

瑪奇,魔獸3

pes2013，八年
每季新patch，再加自己修改
改到好熟，盡量整到高難度，真實啲
等緊今季轉會補丁

無雙系列

三國志9
玩英雄集結劇本用曬所有君主爆一次機

當初台服都未有既時候已經係網吧同Frd玩緊
...真係十年了 屌

敵將is doctor lee

仙境

pokemon gb/gba 系列
久唔久又心思思想開save玩
不過應該唔會再開，好晒時間

唔好屌我
英雄聯盟

百變 跑卡 勁舞 三小

到而家都搵唔到另一隻好似lol咁可以得閒打下
以前細個可能就成日掛住沖rk,大左就間唔時先打鋪
rk就隨緣,多數上到金就算,得閒先同fd打1,2鋪
咁就十年
而家少玩但都好中意睇比賽,唔排除之後唔玩都會keep住睇比賽

係咪晨早喺到打

其實宜家仲有咩online game 唔係私服又多人

Gta v準備了

車肥羊？

到而家仲間唔中玩下 睇下nb3/stanley 睇下twitch live
諗返當年睇s2世界賽tpa拎冠軍果種激動
咁就十年

dllm真係
ps3玩撚到ps5仲係gtav dllm rockstar on99
見賺到錢就出d濕鳩dlc
microtransaction是遊戲界既毒瘤

魔獸

唔同版本都計既話 GTA

FIfa得唔得 雖然每年都買

冇人提War3?

勇者傳說?

311

Cosmic Break (超時空戰記）
香港應該比較少人玩

當年除咗玩SD高達Online之外，就係玩CB

打機年資淺 十年都冇

港服 九陰真經
開服玩到同台服合 我諗有五年掛

數獨
俄羅斯方塊
接龍
踩地雷

skyrim

唔課金真係好難玩

FM 同一個saver 玩咗12年 ❨已去到2051/52球季❩.
利伸：唔識玩online game 從來無玩過online game.

跑跑卡丁車，由06年玩到宜家

red alert 2

三國志11

Left 4 Dead
呢期更新一個新地圖

無可否認11係我玩過最有挑戰性嘅一集（雖然我都唔係玩咗好多集）

仲記得玩11英雄集結用劉備，同孫堅互相打爆座洛陽起碼50次，又降唔到佢大部份武將，第一次要玩到一捉到就即殺，殺到最後對手無曬武將

Minecraft應該可以玩到十年

Ikariam

yes節奏快啲

成吉思汗4

無兵司令

kof13

卡巴拉島同SD高達online

續集都唔好期待過高, 單機版一定 弱化.
好野放 ONLINE MODE . 賺錢

travian

跑

SD高達有10年未？

5年

pes06先係高峰
係pc度打,正到顛,又快又順又爽

呢個好玩過3

Medieval 2 total war , Aoe

真.打牌Game

其實你講咩game都可以浪費時間姐
LOL算係咁啦

FM

吞食天地 免費版 -》 吞食天地完美版
冇玩M 太On9

2轉160了

依段野邊度copy出黎, 好撚正

pes6 , pes2013, pes2017 最多人做補丁既舊版
不過pes6我覺得無咩真實感

ps3 & psvita 嘅創業足球國際版，家下間唔中仲有玩吓，我成部ps vita都係得呢隻game😂🤣

Warcraft 3

counter strike
1.5開始玩

三小
由一出玩到執粒
苦練地刷飄移
見證港服執粒 steam都執埋粒
唉

Fifa GTA

上面有幾隻

唔係收咗皮好耐啦咩

Civ 5
冇記錯嘅話係2010出
不過要等到出曬兩個大dlc先係最好玩

呢篇真係第一次睇

港巨俾人爆ac到轉日巨執笠到近排重玩國巨16年

塊魂 PS2 200X年出
到201X年 PS3 買DL版玩
然後 17定18年出PC版 又再玩

minecraft, 當年嘅小學雞今日已經入曬大學或者做緊嘢

Football Manager

ultralisk 有咁大隻

winning fifa個啲點樣計同一隻驚呀
咁我玩diablo咪又玩左廿幾年 唔同集數喎

好玩到癲 友頻最大發明
有班識左十幾年仲keep倒

我仲玩緊

機戰
啲故仔永遠好得意

skyrim mod玩左差不多十年

20年左右 機戰F/FF

PAD 算唔算

改左版都唔好玩既

作者小熊真係衰喺時機度
隻game遲多十年出實賺到笑
仲賣埋版權俾其他人整埋啲九唔搭八嘢
自己出三代都唔得

自己出game俾支那人破解陰公

圖三係咩game

私服???
有冇得用外掛
當年正式版玩到華山學左九劍基式

ching rs3 有 rs3既好玩 osrs 有 osrs 既好玩
利申 rs3玩家

台灣免費版
梗係用外掛 掛左十幾年

無個性戰隊

小朋友齊打交

唔轉cs go?

勁好玩好鐘意用路帕斯同狄奧

Del game未？

香城online

L4d可以再戰十年

1995 年 時空之輪
呢隻 game, 有今生無來世，故事情節，配樂依家玩返都係一流。 當然你要計畫面，同依家啲 game 無得比。

跑Onnine

Kerbal space Program （未夠10年）

外掛唔洗錢咩

搞我都想玩返

台免唔駛
但已經冇乜人玩 死服

DNA

football manager

街霸

13年玩到佢今年6月執9咗

aoc 來唔來仲會開黎打下電腦 成廿年

07年開服玩到13年收皮
銅龍爪

未玩過2
玩法大唔大分別

11.2b

可惜隻驚愈黎愈少人玩 同埋KOG淨係捧艾爾之光

有私服

MM2

玩到勁多大師
但後期垃圾細工更新+垃圾代理

天龍八部online

一出狄奧AP角即刻棄左Game轉玩艾爾之光

warcraft
細個由正規開始玩起,因為阿哥買咗返嚟
應該啱啱出無耐(?)
之後隔咗幾年有td 個d 地圖玩
再隔多排有埋信長打
之後就一直玩,間唔中會開返守城出嚟玩
信長都係打咗兩三年咗右

嗰term好嘔心

Mega man

瑪奇 封測開始玩 15年

激戰2 8年 仲玩緊
成班fd得返我一個玩

玩緊fifa2000?

睇到#144先有魔獸

完

玩左20年嘅驚就無....
不過玩左十年嘅驚就有Neopets
五年嘅驚有垃圾PAD

1, 魔力寶具， 一開ser 玩到08 年先棄
中途斷斷續續又走去513/ 水藍/ 有個好似叫喵喵魔力， 玩到2015 終於冇時間同冇朋友一齊， 就冇再玩

2, Starcraft 2 一出打到依家， 不過已經接近完全棄Game

3, Aoc , 中一開始去網吧必打
直到中五都仲有玩，中途轉打warcraft 3
最近de 版重新買返黎學打1v1

魔力邊有20年
利申1.0開始玩

LOL

想打我!?沒那麼容易!!

warcraft 3應該有15年 前幾晚仲玩緊

跌落街唔會即死變扣血，單跳變雙跳，啲人跑得快左打人都快左，武器變左隨身道具，ZXZC副技變左長禁先出到。裝備多左繼承同強化，可以合其他裝啲技上去同加能力
反擊門檻低左，可以做到引反或左反上反
成個節奏偏快同埋比起百變冇咁易死

Pad

貪食蛇
俄羅斯方塊

咩叫引反

Btw 今晚返去下載黎玩下先
玩開咩ser? 求link

貪食蛇

NavyField
有冇人聽過

引反係對住防禦緊既人用啲起手快既攻擊打人之後即刻防禦，搏人反擊你之後即刻再反擊。有啲裝可以靠呢招打人一套

都係打台服，同百變一樣原廠直營。你google getamped2就有

魔獸世界
LOL
L4D2
DIABLO3
SF 2,3,4
KOF 98，00

未夠10年但遲早會入圍
CS:GO
GTA V
Overwatch

有班fd陪我癲足咁多年真係好難得

有聲

港免？

台免

差唔多有，大約2001年出，我記得玩嗰年考緊HKCEE

一樣

有部psv有隻三國志9，不時重溫

我用何進直頭洛陽都唔要落交洲打四郡

fez
l4d

l4d好撚高質，幾時出第三集呀屌

金銀水晶有咩可以玩到咁耐？

RO 斷斷續續咁

成班死老嘢

三國志8

uo
玩過既都應該3字頭

做人online

C1開始玩都唔識拖

夠士氣打到咁落？

一開始打爆張繡順便攞埋賈興奮

三國志 9/11
隔一牌就心思思想玩返

想問下uo依家官服仲有無update?
以前2000年已經玩緊，T2A年代

成吉界汗四
大航海時代4
曹操傳同埋各種變化版
太閣立志傳
信長之野望
三國志

街霸 太鼓

拆左條橋等啲人跌落水返唔到上黎

小朋友落樓梯

我直接用夾夾D人掉落水

彈珠台玩左30年

UO
我諗我斷斷續續玩左11-12年

fifa
屋企人問我係咪冇錢買game

金庸群俠傳，曹操傳

應該仲有
不過都係私服多

19年 到今日仲玩緊

Kof

唉...... Warcraft 3

tf2仲堅持緊

world of warcraft

ohoh ohoh

石器時代

瑪奇，lol

我8.5玩到F

覺得最可惜既係成班人太守舊唔接受s版

如果唔係話唔定可以頂多幾年

Aoc

貓狗大戰

PSP patapon 系列

WOW 玩左10年

台服無人玩 正常

中華一番客棧2

呢隻game裡面單位嘅設計比你想像之中大
leviathan等於幾架大和號咁大隻....長度好似有4公里

牧場物語

Heat project

即係好似以前既C完再反佢以前未聽過呢個term

宜家下載 留個tg帶我玩

我以前叫小銀河

魔獸3

天空定海洋
利申 已經無玩

太鼓同mario kart

中二病傻鳩

Psp start Monster hunter

到人生識左大量港女monster

係呢個版本先好玩， 之後3d係垃圾

玩緊熱巨，但想玩明王，想轉台or國巨，但兩邊合凶獸/天王都有d貴

細細個玩到依家 日日起碼要爆一次機

UO!!!!
好少人講 中學玩撚到唔讀書

11

真 已經同其中一個一齊打lol嘅兄弟一齊咗

年代真係唔同 everquest 同 wow 完全冇人提

退夢都退左幾次
人流越來越少就冇玩

爆左機仲有冇得齊卡？

百變冇玩好耐了勇者可以一齊玩

R-lf2 當年同3個fd 單機 屈晒手係一個鍵盤到玩

好撚正

打咗空白新野順便徵兵，如果劉表打劉備就偷襲劉表攞襄陽，劉表唔郁就去公安港，四郡互打時偷襲，盡快攞四郡

其間可以係小沛、汝南、天水、安定、巴西、交州搜索下啲武將

打張繡都未必打贏，而且打贏宛洛係四戰之地，俾好多人打，都係霸咗一邊先

好掛住

對馬戰鬼

FF7-10
G-Gen
機戰
超任game一堆
大惡司大番長大帝國
戰國蘭斯

RO

其實一開始出全部兵力消滅呂布就fat fat

Travian仲有冇人有玩
玩左十幾年

私服？

尼奧

aoc

三國志4
大航海2
仲有Sim City 2000

何止十年，三十年都嚟緊

財經online

玩過3次
第一次玩到隻game，之後第二，三次玩一過新手保護就係咁俾隔離村啲高人口玩家打，之後打到無癮

Neopets

呢到有冇人玩BATTLEFIED BAD COMPANY 2?
我2010年玩到依家

有冇link?

UO = 3-40歲阿叔

wow 2.0 開始玩，當時仲係小學生
guild wars 2 一出就玩，都超過8年

CS

你而家番天s睇下 疾到仆街

KKND

fifa

YOUTUBE 搜尋 PES2013 PATCH 再選本週
不過暫時未有好齊既轉會補丁
要等一排

Quake 3，玩足廿年以前興cs個陣，覺得次次都要揀槍揀gear好多限制，節奏又慢，唔是好啱我

Q3 既arena式free for fall快黎快去唔洗用腦見人就啡，周圍執槍執health，死左又即刻respawn再黎過，不知幾爽

玩家少 營運都冇心搞
隻game捱到咁耐算係咁

CS1.6 TO CSGO
LOL

D2
War3

發行日
2011年11月18日

minecraft就到10年

遊戲王

我覺得unreal 好玩過Quake

因為有mod

好多pokemon改版

爆左主線仲有咩好玩

4年前以為就執賣咗acc
點知原來重玩到咁耐

飄流幻境

CM ---> FM
由CM94/95 開始玩
果時拖舟重響祖記

玩左幾日國巨真係完全唔見有外掛，如果想長玩都係值得投資，台巨聽聞都係外掛滿天飛

真， 我由T2A 玩到文藝復興， 之後再出麒麟獨角獸肥龍就quit 左lu

StarCraft

平日100%？星期六日有冇double

巴打82年?

On9仔先玩人生online
利申我係on9

打機械人大戰起碼玩左30年

跑online??????

每年都會重玩一次
每次都可以發現到新奇bug

Kof2002

T2A
我係個town好長時間
係度掘礦,買左兩條騾仔運礦,掘左好耐
仲記得上面有orc 巢, 有orc lord 同骨kinght
係個度練到 master warrior

機戰
拳王街霸
ＭＡＲＩＯ由紅白機，灰機打到ＳＷＩＴＣＨ

Osu

Fantasy earth zero呀傻豬

我玩果時係tamer 無敵年代
帶nightmare 去清場

仲玩緊三國志9

Warcraft III

打J

PvZ

改檔案
搞到24小時都年宵咁多人
同改伙記能力值

由小學ps玩翻版爆唔到機到出黎做野dl手機版爆晒7個結局

真係有今生無來世 無一隻rpg比到我呢個感覺 建議一定要玩有繁體翻譯 因為故事先係隻game最正既地方

仲記得一幕機械人幫手將沙漠種返做樹林 再過幾百年後隻機械人生左銹 好感人

當時都唔知咩game 小學又唔識上網睇攻略 起葵廣老翻舖見到好似龍珠就買左 好彩呢世人有玩過

Little Busters ex

設計上
二代大隻過一代

愛情遊戲

頂AOC 真係打足廿年

依家啲 RPG 無可咁有心機做。
多數岀到短一短，等你之後要 DLC

睇返佢個製作團隊真係屈機。

From wiki:
《超時空之鑰》開發團隊有被史克威爾稱為「夢幻團隊」的三名設計師：史克威爾Final Fantasy系列生父坂口博信；自由設計師，艾尼克斯暢銷系列勇者鬥惡龍的生父堀井雄二；自由漫畫家，以勇者鬥惡龍和《七龍珠》創作而聞名的鳥山明。青木和彥擔任遊戲製作人，加藤正人撰寫了多數情節，作曲家光田康典在患病前譜寫了大部分配樂，其餘曲目主由Final Fantasy作曲者植松伸夫譜寫。遊戲講述一群冒險者為阻止世界毀滅而時間旅行故事。

dc 版既育成足球
到而家仲有玩

佢唔出中文 好想知d npc講乜
特別係鑽地山班怪

唔講系列應該得lf2同aoc
仲有 War3

真係鳥山明畫

好似有英文版
不過我都未玩過

巴打可以用依啲理想嚟學日文
我都係為左打機學左少少日文
不過近幾年啲game都有中文版

呢隻game我一直都期緊佢出中文，
唔知點解3DM又唔整漢化。

btw 其實一開頭個禁實三角密技有咩用，用進化石 但能力不變

巨商，唔同server 執過幾次一重開又照玩返

無可能再出現既夢幻組合 之後有隻第二集3d版 但呢個64bit畫面太入腦 接受唔到3d所以無玩

仲記得救主角要去返最開頭果度遊樂場拎人偶 成個故事線真係超正 時空穿梭起過去做既野會影響後世 仲要做到合邏輯無bug 真係好難 每個角色性格都好鮮明 加上合體技 唔同組合有唔同效果 唔洗用死一套組合 過多排拎返出黎玩先

roller coaster tycoon
由dual core 20Gb電腦，
玩到I7 PC，
加Gphone IOS都買咗裝起度仲玩緊

有排你等
棄咗好耐 間中先開嚟吓bgm

LoL
S1中段玩到依家

想知賣到幾錢呢隻game都有人買ac玩

咪online囉

個online system

Chrono trigger
師兄有無40歲

三國志11上面有人講左
但都想再講 加埋sire真係好襟玩 每年都撈返出黎玩一排

跑ONLINE,最近少左玩,但都有定期上,其他GAME冇隻玩得耐

Mod

想問20年個隻咩game黎

CS over 15年

我記得隻野岩岩出玩左無幾耐就棄game，個時online得太平洋銀行打劫。跟住上兩個月屎忽痕同 frd玩番，買完架MK2跟住已經又唔想玩

就嚟
好嘢無分年紀。

Aoe3 誠招人連機

GTA SA

simcity4，12年

副本，無命玩

dota2
十年前玩過
十年後玩返

大海戰？玩過一排
依家ps4隻world of warships勾起返d回憶

我淨玩機戰F隔幾年就玩一玩回味下

cs1.6

L4d真係好耐玩

模擬市民

tam 大龍

好似3舊左右
嗰陣日日開住部電腦掛機

DNA 小學到而家

招steam kof13

peacemaking tamer

勇online

same
由winning 3到2020

咁我又未試過

唔知我係咪較咗高難度，再較電腦高內政、高士氣嘅關係，電腦儲兵速度好快

曹操幾個回合就打你，之後董卓、呂布、孔伷、張繡。

頂唔到幾波，就算頂到都發展唔到，何進有皇甫、盧植、朱雋落去荊南橫掃

想知有無人一個map玩到有地底城+地面+空中花園

點解唔轉其他版本？13最好玩？

我都係隔兩三年先買一隻，唔會年年買

aoc, cs1.6

csgo都準備快10年

Serious Sam 1

原來已經咁耐

Red alert 2
Command & Conquer: Generals - Zero Hour

最正都係頭4個角色

CSO 一出玩到2014/15到
同時都玩緊1.6
彩虹冒險，一出玩到收皮個日
以前網上玩嘅江湖都1-2年
電話game 就PAD 3年，之後斷斷續續咁玩
好似唔多game 生存到10年

仲有幾多人on? 我以前玩港免 上年on過得返幾十人

瑪奇 到而加都仲有ON
貝婷留名

照咁計aoe2 決家版同原版係咪分開計先
如果唔係 玩得20年大部分都係戰略game
最多外加d2

20人左右掛 上線7百左右

最柒係何進帶到最多兵但係佢最廢

平日咩加成都無，應該特別活動先會有

佢依家啲外掛都係類似工作室咁刷王打料賣玩家
某程度算係拉低左物價同250兵仔平民化
以前台巨岩岩開果陣先係群魔亂舞

Unreal d槍太多modeq3簡單爽快直接，雖然unreal 有d mode都幾好玩，又有車揸

仲有我幾鐘意Q3 d map係太空+gothic主題

Uo有無人入返去玩？
應該死城咁？

唔計外族

佢初時最多兵

但佢啲兵分佈係幾個港口，我走佬去荊南要搵人收返啲兵先

不過依隻就算攞到江陵、四郡、交趾後，會被劉備同孫堅夾住

兩邊夾嚟打

劉備係建寧用成二三十萬兵打交趾，孫堅又打江陵同桂陽

我滅完四郡攞埋江陵、交趾兵力都係唔夠廿萬

英雄集結唔用劉曹孫、劉焉、袁紹會好難玩

啲人用劉度、劉岱、嚴白虎、金旋依啲唔加新武將玩唔到

大宇仲有做咩?

私服

食鬼，貪食蛇

我玩Transport Tycoon

車, 又要重玩

水藍魔力仲似官服過官服

Metal Slug 3

信長明明好好玩點解啲人去玩lol?

bio4,pc玩過開心版，ps3、4都忍唔住買黎玩

琴日先打完AOE嚟

金庸群俠傳 24年
PS數碼暴龍1 20年 至今仲係最好玩既數碼暴龍

原ser一早死左
私ser仲好多人

TF2 不過應該冇10年咁耐
但係一出就玩

巴打玩日文

我通常用佢啲bug,係咁做外交等自己唔好俾人夾擊先

未見過有人用嚴白虎咁自虐嘅玩法

巴打爆唔爆到機我kick住咗unlock唔到剩返啲關

Psv得日文

係呀 不過而家賣咗比支那 改咗名叫fleet mission 好撚柒個名

逆轉裁判

彩虹冒險

最有用係禁果同數碼魚

玩完美版其實D對話都幾無聊

有無人玩過yahoo個拆磗仔

細個屋企人教我玩
明明好無聊咁但係好上癮
但係依家無得玩了

White Album 2 每年冬天都重玩一次

近排down返candy crush玩

三小俠 童話

Lol
由中二開始打
而家都大學畢業
每晚都玩返一兩埸
已經唔係打機變咗一個習慣

巨商12年

依家玩緊熱血巨

以為舊機唔夠勁玩新版
所以玩左好多年

都估到
見佢個原server 重run 緊
個時玩到出一個唔可以pk既地都已經少人

Cs系列有無？到而家CSGO

信長
仲玩緊

20年果隻係咩

pad

我成日打
唔通我知你乜水？

細個玩電腦版
早一兩年見出返classic就買左喺ipad玩
唔係好識起過山車
前日飛左架出路軌爆左

精靈樂章

dead centre?

仙境傳說
同卡巴拉島 （見住佢執埋

最近冇乜玩dead centre
玩緊新圖

Pad 2500日

Euro truck simulator 2
未到10年但都起碼7年

有冇邊張圖好玩
新圖好多都好難10分鐘

巨商，aoe

Gears of War
Fifa

2010年10月24日登錄賽爾號,就嚟十年啦。雖然冇玩九年

GTA

識挽一定係電腦堂挽

嗰陣唔知幼稚園定小學一年班
仲用緊人牛龜咁大部電腦已經玩緊
屋企人影左相

跑online
艾爾之光

red alert

最好玩都係4打4對抗
個陣vlan好撚多4 FD開場屠街人
基本上有一個人唔識玩 已經輸到直
但如果大家水平差唔多會勁緊張

win10唔好知點解set唔到操作鍵,玩唔撚到

耐唔耐就會用電話玩
學招真係好撚正
j完日版j美版
digimon真係完全冇game取代到呢隻
原始既世界觀（我認為比tv版故事描繪得更好）
故事
配樂
戰鬥系統
育成
繁榮度
彩蛋
錯過咗就冇得返轉頭既劇情

真係正到仆街
加上用電話就可以玩
真係世界級

呢隻真係無撚敵
正過某幾隻gvg

DNF, 艾爾之光

osrs 定 rs3

Winning Post 5 / 育成足球3，4 / 三國志11

civ5

gta sa
跑online
L4D2

係咪已經玩到唔洗攻略，記到熟晒？

識玩緊係玩返舊10年既Football Manager，唔洗用scout都知邊個勁，又load得快。

玩過私服番唔到轉頭,一日可以升到幾十lv,一個月玩曬咁多個career,真係好正~

Beta係2009

Monster hunter

彩虹島
中學玩到依家就30歲都仲玩緊
代理都已經轉過幾手

L4D2
Roller coaster Tycoon唔知有冇人識

可以用電話玩？？？

水藍我棄左幾次game
台灣人太多無乜親切感
之前玩513投入好多

屌，真係超好玩，we8之後最好玩係pes6，成日上d大陸網搵補丁，之後再自己搞轉會，玩左6-7年先頂唔順，無人放補丁

手機 coc 玩咗接近10年，2013開始玩中間有斷過，但斷幾個月又玩幾個月咁樣
打下資源，升下兵，打部落戰，可惜比啲大陸仔刷資源搞到而家係人都好快升爆哂

在下就快四十，當年開始玩LOL時，身邊已沒同年紀的人有興趣玩。

一個人自己傻下傻下咁去北美server玩......

原來已過了十年....

早兩三年仲玩緊

Runescape
Neopets

我以前都有玩過
會咁易升爆咩？敷唔係不斷出新野想刷人課金既咩？

Warcraft
曹操傳
龍族

大陸有個程式自動打，啲牆可以幾個月就升爆哂，中間再升埋啲建築 兵同王，再買藥水升都好快就爆
賣俾騰訊後就出skin＋加速，逼你課金先買到
以前一開始玩要升爆大本（10本）起碼2 3年時間，而家課金＋用程式我諗2年就升得爆（13本）

2年都好長時間...
升爆左仲有咩玩？仲有咩更新？

買個13本acc要幾錢？btw skin係d兵？

大航海時代
太閤立志傳
Skyrim

唔好話玩十年
直情細過玩到變大人

PC：cs1.6十幾年
NDS：應援團
PSP：monster hunter 2g/3
全部都久唔久開黎玩下

次次玩到咁上下就重置無晒save
而家ios有雲端 正式完咗3大版 仲未爆機

要上網睇球員能力表買人

淨13本應該唔貴，我諗2 3舊水左右，要所有科技升爆就可能要過千，有skin有杯另計
Skin係4隻王先有
啲人用程式一升升幾十/幾百個ac個程式一個月先20蚊，搞到啲ac唔值錢

Anno 1440
RCT2
Stronghold 1

on9仔

我小3 玩到出社會做野

Mario Kart

Rs3

咁人生online真係個爛遊戲。

👍🏻畫面好真實

👎🏻唔可以隨時暫停同退出遊戲

👎🏻bgm需要自己手動添加

👎🏻移動速度同蝸牛咁，需要花費大把時間係路上。

👎🏻沒有刺激又有趣嘅任務

👎🏻每天都做同樣嘅日常任務，在大部分時間哩d任務比「殺掉100隻史萊姆」更加機械勞動

👎🏻各種你完全不想做嘅任務被聲明是主線任務

👎🏻完全不平衡的出生設定

👎🏻完全不平衡的屬性設定

仲有好多…

大笑左出嚟

同問

team fortress 2

25年前嘅 game 仲有玩… 炎龍騎士團2
間唔中會開返出黎用 dos box 玩一兩關懷緬下咁...

笑死

哥德皇朝3

踩地雷！

等左你十五頁

23年
韓服玩到而家？

有冇咁多keep住玩10年
除左war3 LOL CS果類

天龍八部 CS l4d tf2

ps已經係重版
原版係sfc

第一次學魔法轉圈好鬼煩
唔明點樣先啱個要求

同埋隻game個多結局好正

練得勁可以skip啲故事直接打final boss

講講吓又想拎返岀嚟玩

PES 好撚好玩，年年都買，逼我細佬同我打

UO真係好正
個個年代仲係56k上網
pnets一個月5,6舊 而家諗番都好顛
月費都要10美金 , 個時買開本game書,唔記我咩名
期期報uo既生活, 講到好似係入面生活咁,又邀人去佢間屋之類
又賣野做生意, 睇到好想玩

周公online

仙劍

keep 住日日玩既無
間中心癮起開黎玩既就
LOL
信長/ 三國
英雄無敵3
Diablo 2
魔力私服
金庸群俠傳單機 (山寨mod)

我都有玩下英雄無敵3
就係因為咁攪到唔敢轉機同升win10

PS3玩到PS4, 應該可以過渡到PS5

Diablo 3原來已經8年

原本既UO 係一個無安全網既世界
有人偷野 有人做騙子 有人開gate 送你去大西北 有人送條龍俾你
角色扮演既感覺好強烈
可惜之後轉3D後 畫面十分樣衰
UO2又搞唔成, ultima 世界就沒了
都係果句EA正仆街
而且人大左真係無咁多時間 試過回鍋但實在搵唔返個感覺
往事 只能回味

aoe真係好勁
hd化左你話呢隻係新game大把人會當係

我諗好多都肯定冇
成班當左係「10 年前玩開咩game 」咁答

垃圾提黎做咩

aoe3都唔夠佢黎

睇咗咁耐終於有人講瑪奇
得閒就回鍋
等咗好耐mabinogi mobile 到底幾時出

aoe3 係steam要靠2連埋一齊先賣到

aoe2 真係好完美
比1 進步太多
又唔會太煩,平衡到個爽感
1太簡陋, 2又有貿易, 又有自動種田,城比例又大番又有陣式,城門
個時中意睇三國志既會好中意玩

而家仲有冇好玩嘅天一私服？

Omsi

忍豆風雲3
2009-2020

小學就玩忍豆風雲2

L4D2都玩咗近十年，因為佢買咗人生第一張 display card，GT 220

最正係HD版多左好多國家

玩神魔我玩左6年都覺得自己好耐

仲有人玩緊ga

但玩一鋪好似要玩好耐

我有frd仲keep住隻95版

神魔

an機唔使root可以
ip唔知

應該有兼容版? 我用緊win 10 都玩到
自己玩200% 要百幾日先贏到, 仲要S/L 大法刷靚開局
上網睇高手玩用運輸鍊20日就搞掂 好撚癲

屌 黑鳩iPhone 9

Skyrim
GTA V

KOF

@ran@

唔會好高ping咩

點解咁講

三國志11同信長之野望革新得閒無事都會開黎玩

iPhone 玩唔到

wow

diablo
我小六(02年) 開始 玩到前幾年都仲有間中玩

D招款款都唔同，好正
（除左污物唔太分到，全部丟屎）
呢幾年比較近似嘅next order都係咁多招，但招招都係一個波/大炮車埋去，完全冇特色

世界觀呢點真
動畫完全係另一回事，當同人作品睇算

仲有小遊戲都好正
釣魚 推冰
有一排係會特登開黎玩

之後ps年代兩隻卡戰都唔錯
再之後嘅digimon game都冇乜邊隻吸引/深劇

就算唔用秘技，食進化道具都唔會加能力

我覺得開左秘技最主要係一開始有大袋同有錢
同另一位巴打講嘅禁果同魚
可以延壽

買部an機囉 2k內有交易 已經夠玩
ip真係少野玩好多

可以隨時棄game

我玩到要自學哂全部招
例如機械同屎系有d招係得要加入果隻獸同佢打唯一果場先有得學
即係果場一定要學到
如果佢加入左就永遠學唔到

可以隨時棄game啊，只係不能隨時入game

機械暴龍招火得佢一個識用
我係用psp可以隨時隨地玩同埋模擬器無限save load先學得晒d技
原版ps未學齊過

Btw 訓練智力都有機會學得番

原版我都冇齊 有sl大法都刷到癲先得
智力又係搵笨7 練死隻野都未學到
成日覺得迫隻獸愈出得多想學果招會愈大機會學到
但係冇根據 應該係心理作用

吞食天地收費板 到免費板 手機板
接近20年仲玩緊

手機版
仲有擊愛系統

當年PC仲未有RANK打,
飄移全部人仲係用緊連噴
依家手機版好多迎FUNTION, 畫面仲靚過PC
BTW一架傳說車成$800- 1000, 幾貴

D音樂好正,而家聽返都好有feel

過10其實張張圖都好易
要打到高紀錄先難

你想Mario kart 有乜變化

我垃圾冇計
得2張有30+

有人話set 99999999 是旦1種食物就總會有 1 個客幫襯
試過嗎？

唔關事架
之前有個數碼暴龍forum有晒d學成機率
邊d會學到、邊d學唔到

試下搵唔搵得番先

打飛機

Gay?

同埋我想知 我玩親隻阿古獸 一定係進化猛鬼獸
咩原因

廚房前面同一格 重疊放30張6人枱

快手嘅30分鐘玩完

暗榮愈做愈衰 唔係都想繼續玩日本策略game

Mount and Blade

原版生化危機1,2,3

你應該記錯左⋯亞古獸進化唔到猛鬼獸
除非戰死或者食進化道具

多數d人係解決唔到進化鼻涕獸嘅問題

應該得CS

小朋友下樓梯
星之雞比 鏡之大迷宮

三國志5, 11
兩隻得閒無事都load個save再玩

cs1.6 仲有咩server好玩

龍族

轉左玩CS GO
都算係同一隻game掛

我玩左我既人生超過20年

龍之谷

咁幾時del

正版長期有7x24既dust2同bloodstrike

你個名

我打咁耐都係中忍者豆豆獸bug

我重玩大約20次，當中應該有6-7次中

有野生獸就會中
悟空獸係度唔記得會唔會

簡單黎講就修復數碼橋後，悟空獸加入前就安全

中學生活

我呀媽仲玩緊temple run

大航海4
三國志11

三國志9
endless war 3

Ttd

有冇得玩翻

Pish

steam

WINNING ELEVEN，小學一年級玩到就3張嘢

neopets

依家有私服？ 搵左好耐都唔覺有

上ibbs ifo區搵

係逼住正常升lv 定有得改lv改技改裝嗰d
同埋有冇得連機正常玩
之前玩單機版好悶 又爆lv爆技屈裝

比卡超打排球
玩左10幾年

陪女神game

Empire Earth 玩左10幾年

屌你老母，原來樓主係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

Uo 我玩左前前後後應該都有五年以上。
由UO T2A 玩到出聖騎呢個class 先quit。

UO太正，冇任何一隻game可以比較到

10年入面應該有5年係用黎loading

係間中會突然好高Ping，但我住3M 邨屋，唔知有冇關係

呢個page見到咁多人既童年同自己一樣
唔知點解幾感動

屌估唔到有人講RS 近排想回鍋衝番新個技能到99lv

Gran Turismo 4

而家嘅GT Sport同佢比簡直係不值一提

有人玩 冇人討論

Keep住咁玩 玩左20年！？
有冇咁好玩呀 玩左兩三年mod 就放棄

一直係我至愛

嚴白虎、金旋都得？

<原神>

大魔王級別頂唔緊

最多用過黑山賊張燕（趁呂布打仗滅咗佢拎到張遼+陳宮）同建業劉繇（係咁討好孫堅等佢唔好渡江再請曹操打佢後欄等執雞），已經覺得自己好叻叻

Diablo2 Aoe2 CS

好懷念 第一隻nightmare係用50000買返嚟 嗰時仲未有得復活寵物 要好小心咁用
喺寵物仲未計分嗰陣 stable入面閒閒哋有6、7條龍 唔同深淺黑色嘅mare 一次帶5條龍出去掃蕩 超爽

我地應該同期喎巴打
果時d 寵真係要勁小心極小心好小心去用， 死左真係喊三聲
果時改曬d 龍做A, A all kill

係 初初玩未有trammel 試過以下嘅遭遇
1）喺guard嘅範圍外森林 俾人組團削stamina然後圍住郁唔到 之後其中一個偷我嘢 我就斬佢但唔夠打俾佢殺返轉頭加loot屍
2）喺britain見到有條屍 一郁佢身上啲嘢就灰名 俾人call guard
3) 以前啲紅名pk summon隻daemon已經可以殺唔少人 之後到我練咗gm mage就好明顯弱化咗

同意轉咗3d之後個體驗真係好差 出啲dlc同改版喺銜接同趣味方面做到唔湯唔水 跟住就無玩

Anyway, uo 真係打幾十年機以嚟最震撼我心嘅game 以第一隻mmorpg嚟講 佢初期嘅遊戲設定同玩法都係超水準 依家回想返開game login個寶箱打開個畫面都好感觸

唔出奇 我玩嗰陣仲未分trammel同felucca
寵物會改唔同名 不過都係用all follow all kill all guard 帶一班龍出街all guard好有安全感

果時我係雙修的
sonoma 同香港私服， 始終一班香港人玩好有feel
真係往事只得回味， 果時就咁好簡單騎住隻nightmare 去周圍行都好開心， e 家真係花唔起ed 時間

同埋等人間屋淋

曾經有個心願係起唔到castle都想起座tower

信長online玩左五年，ff11玩左8年，ff14玩左7年

有玩過

我得small stone tower

我電腦仲有
呢隻真係正野黎

我都有玩2 只玩人同神 蟲唔係人玩 好撚難玩 d兵要配得好啱
佢劇情做得唔錯 先講人 再講神 最後蟲

野球拳
周伯通
當年成日玩

Age of empire